台北「晶悠會館」爽快前先選妃

在價格戰的氛圍下，消費比較低廉的情色養生館及按摩店就大受歡迎，甚至有酒店小姐賺不到錢，反而轉投成為按摩小姐的例子。
記者進到「晶悠會館」的包廂內，按照以前的經驗，原以為會是單獨的按摩小姐進入包廂，如果客人不滿意才換，沒想到少爺一打開門，竟然一次走進10多位小姐，記者看傻了眼，驚呼「怎麼這麼多！？」
「這根本就是酒店的選妃嘛！」記者心想，這種經營方式，實在讓人很難相信是來純按摩的。一字排開的按摩小姐身材都不錯，穿著低胸挖空的小禮服和裙裝，露出深深的事業線。
少爺告訴記者，今天的美女有點多，來往裡面站一點，狹小的包廂差點不夠地方讓小姐們站，接著少爺要求小姐們自我介紹，小姐們便由右至左開始報上自己的名字，少爺說「你喜歡哪個就指給我，這邊都是我們的精華。」
由於，小姐太多，記者只好隨意挑選，再次跟少爺確認，2300元的服務內容是全套還是半套？少爺回答「是半」。然後記者到櫃檯結帳，再轉換到樓上的包廂進行按摩。

hkd700 幾平

包三個
兩個啜lin, 一個打飛機得唔得?

可以包三個玩3P

睇住佢地三個p 自己打飛機

search 過
大陸越南妹多

唔合乎成本效益

去龍亨一晚使一兩萬都未入出到火
呢d 明買明賣幾正

我quote緊金雞阿梁家輝句對白咋
我唔識咁多架咋

btw，thx